中山皇冠假日酒店正門雨篷倒塌 工作人員：暴雨所致

位於中山市小欖鎮的中山皇冠假日酒店，今日（22日）發生恐怖的門廊倒塌事故，據報事發在早上8時許，酒店正門的雨篷突然倒塌，場面驚人，多輛停泊的汽車被壓中，當局接報到場，幸未發現傷亡情況，據內地傳媒向工作人員了解，事件或因暴雨所致。

雖說未致人命傷亡，惟麗江消防的官方微博也趁機教教大家遇同類事件的自保技巧，引用早年《新京報》動報報道，提出8大保命大法供網民參考。

沒事兒

比弱智睇?
十號風都吹唔塌啦
大家唔洗入去睇啦
比哂D圖大家 係到睇啦

又幾撚老實架喎

紙皮做既係咁上下

渣ga

淫賤打樁機？